[肝/BOT]グラブル Granblue [96] 仆街水賤種我屌你老味

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

唔夠團員打果d唔係叫古戰
只係自己係度刷戰貨

我幫手打氣 我都有付出

6點係睡夢中打氣

仲有30粒

其實都係搵個岩自己既團就ok
唔想辛苦d都明既

我係未打過古戰驚累炒
我係可以為左打機拎假既人黎

奶左幾多豆

我已經放棄左古戰之前終火方
水完全無練過

古戰唔係高難度,係一分耕耘一分收獲
你肯打就唔會累到團

有自己每日開下場打 不過都打左10幾日 要計豆計奶埋火1.0HL拎開場料都應該有4百粒

打到藍箱 ？

打肉唔炒夠啦 真係既話100LV果D咪又係同人一齊打

有 不過都係未試過打到一次金珠

新手唔夠打,但係會刷肉幫手開hell,其它團員都會好歡迎

而家好chur咩
之前成日有人話好輕鬆叫我入黎養老

如果可以唔使尊重團友同唔使強制早場同有4個位既話想入

場場紅箱但全部都銀波粉盒

請問有無團可以收留新手 之前是但入嘅團已經荒廢左

終未

岩先搵到個冇乜人既場

出左粉盒

過兩日我開俾u打？

好哦

就夠數終晒d風銃 可能都係要換琴

Ok再約 大把火晶

請假太誇
我識都係得一個請假打古戰

我都請過一次

2dg 打唔打 訓唔著

尊重團友
你地圍內屌唔好出公海屌冇人理
唔早起幫唔到
其實大把團唔早起&十億
你地可以諗下
不過我地團暫時都係揀早起

我自己都係打6-8就完場
休閒
冇早場可能要ot反而唔夠分
間唔中要戰梗係打佢老母
不過都係非辦工時間先打到，團好多都係咁

叫你入黎果個都唔係打足咁多個鐘既人啦

你chur過我地

其實我支持早場 但唔係日日打到早足兩個鐘

2dg

Now?

開?我依家都可以JOHN

放number定放fd
你打到幾多我先放出去？

NUMBER

本身返shift 唔拎假無可能有啲時間打唔到
而且本身真毒放假無乜野做

A21f9906

你想打到幾多

放得了

好多水賤種

你放得自己掉twitter

開多場

我入過3個日本團班友都係打一個鐘早場only

618095b4

時速高低分別
打一個鐘就勸退同兩個鐘先勸退

日本仔：要返工，不了

THANKS

又係
佢地早一個鐘

仲有廿幾粒想打話我知

我仲有100粒要打

得十幾條友都次次3勝 真係淨靠果幾個大佬

收我未

你唔是入左千年啦咩

人望高處，諗住過左今次古戰睇下有冇啲打本戰

睇你進度應該冇問題
我個垃圾親友團黎 得幾個打生打死 其他都係低標

我果度得扶他打

我嗰到會打嘅已經走咗

上修左,我果隻LB可以學28次喎
你未咩

唔怪得扶他次次換團

係 你走左

屌你老母終於禮拜五

終於頂到西面番黎

Gbf有冇女權

殺完餵豬

有,女多男少
多到要攞去玩咩牛族農場

點知射埋

冇見一排你口味重咗

都唔知邊個分享牛角散先既

你

已經揾好團了，打埋個火古就走

原本想火古前走，不過諗落又太衰仔，好來好去算啦

跟住個團得番你一個打

我都想出走

帶我走

通常依d flag最後都會變左走唔到

有扶他既團就有4勝
帶我飛

帶我飛

打左咁耐都未試過4勝

入左50萬羊 爽牙

次次5勝

Mbc

依家6.9 唔入等幾時 仲要移民

玉哥真係掛左一井

一起出走感覺多好

掛咋嘛 又唔洗打

成班基佬周圍走

射爆個團就走佬

去日本讀書未

佢去日本做牛郎

好窮，都係唔買皮了

窮到俾人笑

唔似扶他幾百萬cash玩外幣

Bam左未

我幾百萬精玩幻女

去叫雞

幾萬吹到幾百萬 幾時去做ACCT

有愛滋

是但 最多咪死

慘過死

Ky今晚打唔打分

佢做傳播者

我做絕劍

我做絕倫

又ff

我係做acct喎

扶

ok

唔怪得冇哂D頭髮

成日屌鳩你地計錯數

打what ho

Dimgun

到底換杖唔再打暗好定一路打波解埋暗拳好

我冇咩想要

U最快但大佬唔打

終終暗拳需求大過風

我都覺 好撚細力

想就咁約副團打唔想約班撚樣

風有個渾身 79又多buff

我用光要打波比較痛苦

原來無晒暗光土碎 dllm

5男被囚一起縱慾 牢房竟成炮房

而家d法清po真係好撚痴線

小妹唔想理你了

你有無睇到扯旗

好撚後悔半減無跟hl車打番d光暗碎

小妹係絲點扯呀
你想傾基嘢搵歐扶啦

全港最大同志討論區

今次走嘅決心好大，人望高處，自己都肯打，點解仲留係到

你招幾個猛將番黎打u打撚d分左佢ok?
唔係就去打垃渣同風包之類

@幻女@加良

笑4

我自發放置ok?

5ok come fight 3場

快啲畀我放工ok?

你留低ot

今日唔係我留

Mo tin lei

Respect

出晒公告話bam又唔講bam 左咩人 幾多個
有what use

Bam埋啲基佬就啱

懷念法清

法清重型過四騎士

有講
好似bam左九十幾個

官網有講 咪又係bam d魚毛

200已經嫌少 仲要再少d
而且根本無改過個驗証 弱撚智

d人話下次粒掣應該寫住係外掛先好㩒

換個角度諗，有九十幾條友fail左個㩒掣test

唔識日文禁左落去點算

到底要錯幾多次先會fail

有英文版

唔洗英文點算

我唔係好識日文都係用日文
英文有啲翻譯好怪

下次你試下

出個中文版俾你d人又話大陸野寧願唔玩
英文又話唔識日文又話唔識學咩人打機

我都唔識日文 睇漢字9估

我fgo玩中文

我rdr2玩中文

我幻女玩中文

唔識 笑夠未

你唔識日文咁法清都唔係基

成日笑毒撚

咁睇蒞佢真係唔識

Ky今晚幾點得閒 試下釣下副團腸

佢識
你係基佬
Period.

呢到會唔會有一日可以離開個基字

大人話今晚全團都要填古戰時間表
屌又話轉2-4日3300萬團

i mean 大佬

其實'中文版'最近係有d機會
因為你都見個公主驚有出台狗版
最近cy驚好似仲係鄰國微博開左ac?

3300萬有咩好填 要7點前打哂？

垃圾影之詩都有一早啦
我覺得gbf文本太多佢未必做

Gbf幾時有騎空團禮包課

入面會有啲咩？

咩都冇

就咁開新話知佢 等我ip就屌佢老母

一個人課成團都有寶晶石

開多次假jer未

唔會開

Jer都要用假嘢

屌你屎眼

死基lo 我dllm

基夠未

邊個屌人屎眼邊個基

你俾人屌你係基

雷迅卿

有女

好似話驚有人突然打唔到,睇返大家時間表到時搵人填數喎

黎明卿呢

你成團225個個半甩鐘都3千3 6點半已經屌打緊人兩億

係光晶

冇呀...
上次輸左一日...
對住個比我地仲癲既團,
所以先冇哂心機轉玩3300算

實有撚樣追個排 驚wt

以前光晶勁缺搞到要拆左條丁佢

家下終哂十天果d垃圾銀武仲有突

追3萬算唔算係追
其實上次好似得18條友有3萬內

上次得兩個傭兵同扶他3萬內

出走

開團啦

開你老母

升225去john兩巨頭個團算

好

升完人地棄驚

升完個上限變300

咪又係你D仆街外掛狗玩哂

你都差唔遠啦

幾時清算你D撚樣

光方 光劍未4突之前係咪用銃勁啲

係

未突光劍=辣殺

你=屎

光= ??

光+熱=火

火+光=?

終於做哂d野

講到突左唔係咁

Ky唔撚覆 決定開d垃渣俾佢算

如果你有成盤終終光劍你就知依把野有幾撚on9

光方=完成度最高方陣

屌係咪買碟 我落埋單 想買多本書

又吹奏光方

我有1把都知有幾on9

1隻

講黎聽下

你自己禁機

知條友有幾on9

你on9

阿米拉屌打宙c?

屌禁撚錯左兩本書

俾一本翔

我要入侵system炸左張單佢

好波

幾時出漫畫6

chrome 條od條做乜7

好似話開左插件就會咁

等我d同鄉解決

高科技人士

光方屌打6屬

講緊adblock呀 ？

5g 琴日見d大6仔講

諗唔到有咩屬可以好似光方咁撚穩定又輕鬆上限

水真係好廢

屌你老母我claim幾張兩萬唔撚比 淨係比幾張千幾我 撚狗呀?

係咪當我乞衣 屌你老母

點解個140仲係140

有咩屬唔得

全部都唔得

光方又唔係無條件打上限 大家有條件情況下真係差唔多個個屬都輕鬆得

但係光方有4皮血

呢點同意

仲有5回復力

清左緩存就無事

點解我水隊咁細力

幾時先肯收皮

送我cd就收

送你一程就得

送我去日本

試下食個芒果糯米飯先

試下吞精先

想搵個位用人嘔 好撚正

你唔整6咪有位用

夠未

終於收工

Mo

why

o左10分鐘t，想辭職了

無6 me use劍+小綠帽

全職騎空士

用jerjer

我用vr玩gbf

掉走隻佐轉拳

唔背水=垃

玩渾身

想整25用無敵光方刷暗

打兩野咪背

練左暗刷光先

又要打水了

唔練光又點刷返闇

唔練暗點刷光

刷又唔會跌武

刷到跌咪跌

屌屎眼生唔到仔

維拉係咪死咗，官方twitter 指改UI都係外掛

唔知
最好收埋啦

其實sidebar有得show素材數同埋水滴剩餘時間好撚方便 之前用過

我只係想睇人收皮

bam左

futa

Rip

得罪講句封到強國外掛先有用 維拉都係改下ui keyboard開技 魚毛仔黎

agree

但封鬼到咩

It狗 vs 矽谷人

要靠歐扶屌晒班外掛狗

佢內掛狗

係
24小時成堆女幫佢刷箱

我扶他隻狗

佢識雙手劍

咁好有富他養

2.0又多番人

扶他係狗

我d水又番曬黎啦

俾你

畀人del 咗好友

又要skip到2046

想4

而家先話換火船強化

屌你老母好撚多人啊 番去刷event啦你班垃圾外掛撚

想一鍵進入1bp場

三叉

Rubbish

屌 萬幾樣料100 100咁收

多左百幾粒碧晶

係我就唔撚拎

我岩岩都諗緊d外掛狗會唔會剩係拎石

外掛自動拎同整理

講到自己唔係掛咁

我叫條女幫我禁左5分鐘

佢叫真人女女農又真係唔係掛

3百幾隻聖杯 真係點用都得

得閒打埋紫角整把巴杖先

牙扶打左100box😱

外掛狗

on9 42咋嘛

果陣又話唔打

識佢咁耐重信佢
真係基佬蒞

已經冇打

今次個西story咁好既 打2bp一拳都有換水果d料跌

42對啊扶黎講同無打有乜分別

This is not west story ar ching

一拳大巴 開心

一拳就mvp
點跟

agger

唔打=打到完為止

貢夜有認証

岩先我都有

pass唔到驗證
唔識佢d日文

咁夜都出認證做乜9

點解我無既

唔check新方掛

我都係打緊方2

bamed

老企仲未同我互射就死了

而家先1/3 井

渣ga

次次月尾見到狗就射d 落去

今個月最後了

十二月輪盤果時唔會出？

冇啦 出新野

MOLAMOLA

應該又到年尾組織故事出新野

上年11月last
前年12月好似係

12月歡樂滿碧藍應該見到隻豬樣

42歲大叔嘿咻12歲少女91次 法官認兩情相悅判緩刑

打左成粒鐘得一粒召

同有雪清一齊等拉啦

想做逃兵

警告你唔好再j我二奶

我都回左家睇呢個post

原來奸商果邊得番6條鋼

Bam左

我得返4條

都無碎幾多都無用

我有30碎

冇限武

感謝大大分享 ++++

下次暗晶既話我應該可以打一條鋼番黎

我下次fes抽一條鋼番黎

Ky今晚求其打幾場u 我搵埋柴清 你有140分

d鋼真係食得好緊

如果12月又派兩條咁我就凸把人偶玩下

極完就鬆番晒

我凸cfood

有無猛將今晚願意支援mky

打垃圾hl做乜要支援

啲女都好緊

屌個on9又唔轉番個at

唔想出去f5

快d去fgo post應我
幫我買account

打都要f5

提佢改未

古戰張ssr確卷會唔會抽到狗？

訓醒未

原來ssr 都唔係，真係未訓醒

法國ky人緣有d差

毒撚冇朋友

你哋同團打我哋呢啲毒撚點玩

打垃渣

你幫手打

放團

老企好勁，打多我3倍

成日渣流灘 打埋馬Q

跟唔到老企既速度

話晒都有歐扶養

motto hayaku

屌你老母D 2.0好撚柒多人
連光都30個人點刷

轉玩主神

見到連戰啲獎勵唔係幾想打

又岩，轉玩主神唔洗同人迫

個連戰姐係點

有卷都唔要

即係組兩隊打3場

咪又係金月武

200碎

主神都要迫
玩章都刷左3琴

玩狗都刷左琴

仲有暗諗住玩哈都刷緊暗杖

得光至尊8限盤唔駛刷

隻碧藍踏破只要求兩隊咁易

廿隊就差唔多

垃圾新手一隊都難

用埋sr

限埋武器

想玩哈但冇鋼

想玩女但係冇女

得啦你收皮啦死MK

冇人加我好友
想4

風要加埋露莉亞先夠6隻2隊放晒前排

想玩鳩但冇鳩

原來我無光ex攻刃武
之前光美仲爆撚哂

想搞基但無人同我基

黃龍拳

個陣無打 唯有等月尾四象

個連戰第一次出應該唔難打
好似古戰隻宙斯都好快畀人收皮

宙斯=垃圾

有7甩珠撚住清下入到共鬥一場U都無

典解我咁廢

我都想玩5琴

我玩美琴

出去打u得三十萬

黃龍/奇撚常註開放

我都係

無印呀，tw又少人

我打3萬

Ky ching what time ok

no time ok

Ok

好眼訓 搞咩

now ok

有U打?

Ok 你開間房

係咪黎carry垃圾

黎比你carry, 呢排成日85主落

我垃圾黎出街打得30萬

我出街打有時會放70 30 10ト掛下機

DD8990

要個唔識日文既開房

使乜識

唔想打古戰 點好

逃冰

打幾多場 你自己打唔打

3，4場囉

我你柴
bros開唔開

mo料

咁3場

咩都唔想做

hello

個個刀風方，我扮工

黎打3場

用土打

冇8

快快快 打緊RDR

基佬

基佬都係度我扮工OK

風120

上左床 唔想郁

on9副團長刷左幾百箱 仲唔係外掛？

好撚慢 你地快少少OK?

hit哂未

me 廢冇計

D街人伏黎

好撚串

屌你又唔黎

好彩有車頭

mo軍神郁都郁慢d

第一場炒左

好彩你係度 唔係我應該唔會再幫KY打團分

有粒粒子好過冇

開大包算

你番去打垃渣

我未見過我d血咁紅

好眼訓 上左床睇漫畫

成日掛住上床

床上大戰U巴100回合

好重口味

想轉玩主神

咁咪玩

粒g又冇淫天又冇

玩哈

你carry 我哋就有

垃圾 唔好玩

叫kmr救下

玩厭左隊土方唔想再玩

軍神就落地
等下

我都唔想玩水

想幻女示範下用土2點樣打到飛一樣咁撚快

我仲有4把風限未突過擺到執笠

我想玩但幻女話舊水垃圾

執笠限

送粒波俾你

送粒JER俾我

咪問左你有冇土天屎

無啊屌

150金月

得歐扶有

玩闇井月中就得

一陣11點開主貼共鬥大波 有冇人打

畀隻天司召我就打

畀隻jer我我就打

OK 一陣放係free

thx for 些牙

準時開場呢

你睇下六屬神果個post先決定

77705

揀d我有既黎玩

仲有冇位

come

seem too late

係咪打 下場free個位俾你

唔使了
又有第2D野搞

想做車頭

課課課

24章完之後做d乜

我已經唔知團長係度做乜撚野 打完古戰走啦

轉左團個團榮都係0

又做咩

佢又換番水船

水有利踏破

到底換黎有咩用 比人升船好過 痴撚線

你班廢柴水勁咪唔駛轉

我相信我果隊垃圾都可以屌打個活動

想訪問下副團長個140RK想典

Jerjer黎 仲洗唔洗好

洗
this me jerjer

屌你老母

my jerjer powerful

佢話過兩日又轉火 即係打踏破果陣係火 滿意未

咁到底轉黎有咩意義 我已經唔知佢係度做乜鳩

隻佐真係廢撚到顛

我主力

我都唔撚明

我已經插埋U劍比佢60%普攻都係得30萬 on9

20技埋D拳

我20左一隻好似冇乜分別咁

花信間又係得子彈同忍證 ON9子彈多到

因為你猛走左一隻

我都係打木樁

要果陣唔使再刷

但要玩都要刷子彈啲料

依家打box咪一車車

唔打box
要畀女溝

玩15人場都唔夠人爭2.0咁制

所以我都係6人場hea 打

屌佢老母佢肯轉番個at未

你有mo同佢講

1人場

我依家都係自發 唔想再掂2.0

終於有兵入場頂果d垃圾團友

我打到無晒開場料

6人濕婆場

我係垃圾

冇哂咪出去一拳hl d珠都冇乜用

想質問下副團長係咪諗住打埋個140rk果份

點質問法

質佢食屎

我都就150啦

終於突得爆一把sr英雄武

鍊金術師果把野

我都就140

我都就100

我就110

+埋未換既,得返8粒鋼
拎唔拎黎突水波好...定留黎等d天劍

暗man玩水隊
笑

一拳極都無

係我就突維拉斧

黎蛇

一定係渾身大

我突仇閃

1把刀冇-.-
不過禾茅狗仔玩水波會唔會好蝕-.-

一拳到有

可唔可以仇閃換鋼

會 勁on9

好似話下年先開始凸第3把 笑4

垃卡冇換鋼先

咁多數係蝴蝶結先

係 我已經冇感覺

等到復狗仔個陣都唔知水波退環境未-.-

想知幾時終條龍 係咪又完左古戰先

開左先

而家入電話卡 咪無事

唔想又搵人淘寶-.-

雖然都知垃圾 但係又想知係咩

唔會有第二條魚

如果用人偶短咁用乜u好

黎蛇今個月all in下半 輕鬆啦

mo$$

賣屎忽

-.-

唔落都得呱

有上限wo

啲得意唔係雜到爆咩
放刀囉 幫JERJER加連

我驚g塔d連會變on9仔

點解龍女禁
痴線

又哂限 點跟

又一個水賤種

又係你依d撚屌基佬

葡萄 我成隊加埋都打唔到呢個數

出左隻豬之後就會唔同曬

我隊光全體奧加埋都差少少牙

我都係,最大火力都唔夠

又軍神刀 笑jer

軍神又咁多人 笑4

係 好撚ON9
D人刷箱果陣好撚少人

光佐倉真係傻傻地

死外掛9 BAM撚晒未

幾靚

早排都冇人 我之前打要放幾次twitter先有10個人入黎 依家一次已經十幾廿個

搞到我想換埋佢算 反正都夠波終多把琴加兩把銃

bam左97人
名留青史

要bam果D一個都無BAM到

星期日仲要無大活動 2.0場技都開唔切 打下ps4好過吧

有排都未風古戰 慢慢換爆佢

等緊白金社隻驚 想無時無刻都玩gbf

轉生埋去異世界做G塔

我塞一個未終既入去都差唔多必爆咁 是但

之前又話唔打

唔想塞個未終既

我淨係自發

唔識用火隊刷肉

冇啦啦勁多u巴n街場

係，futa仲未死

有冇手足用濕盤

之前有
而家班友農晒樹枝

佢同KMR做過愛
唔會bam

我都唔識 唔知點解好撚廢

要撳一堆掣好煩

暗隊唔做技工唔識玩 on9仔咁

玩闇都係on9仔
利申想做on9仔

副團長又乞人打分

你哋個副團腸都幾撚慘

係 個團應該收得皮 無人之境咁 個團長又on9仔咁唔識清人

今次係你第幾個搞散嘅團

有冇人教我玩

月中抽24把黑騎劍

無錢點算

5g

買家扶他上咗水
快啲pm佢

背水佐伊咪算

係 有6先有野要諗 冇6有咩好諗

G塔用咩職好，都係狗/黑劍 ？

大路都係呢啲

哈士奇大馬斧 u劍 黑貞佐是撚但

仲差13粒 感動到流馬尿

差13粒金月換黑卡

有人偶短咪玩下魔女追擊

發覺光2.0最好刷 珠黎計

大馬啲銀波易唔易出 未打過
唔易出就用榮譽換一把用了

無啲咁高級既野

基本上一場1粒

古戰未 真係悶到顛

冇暗佐真係好麻煩

用心經營

有6都可以唔諗

⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼃⼂⼂諗住買個新手帳佢推薦我買1571想問下大佬們點睇個帳

聽日有連戰
可以畀你屌下水賤種

普普通通

好撚廢

副團管內政

團長on9

懷疑團長係女人 副團長係佢條仔

我試番哈士奇6小紅帽佐 隻佐60%仲廢過姐姐滿血

唔出奇 用男主

弱智
團長係先係仔
副團長管佢管到咩都做晒

其實兩個都係基佬蒞
啱晒你哋

係 仲要唔知佢d行動係度諗緊乜

5百蚊算係咁

見到宙斯同哈有啲唔開胃

咁我買呢個算

真 有宙既ac即刻變垃圾

我記得有幾間垃圾都開價特別高

你小心d
聽講有d鋪頭買完無耐會bam

真 我都有

買我買個間，到依家都未mab

有土天司變埋基佬

巴打你邊間買

又可以開盤賭新手玩幾耐棄驚

今個月尾

一個月

我覺得買500個個不如買600呢個

一到at軍神又光復啦 啲場10人下

呢個幾好

有宙 垃圾ac

咁我買呢個啦

你搵到就得啦

sao悶左我兩集

又好眼訓 搞咩

瞓啦柒頭

唔想番工

有邊個想

上個禮拜既我

希望個垃圾活動張垃圾卷中光佐倉

畀你中火佐倉

唔好啦

買左了

又要準備搬+ 麻q煩

好快jer

唔知搬唔搬5妹果d好

做咩唔搬

唔知搬比邊個 又好撚貴

冇+搬畀角色
唔使諗

點會貴

唔係幾十萬咩

又唔係幾十萬港紙

我窮撚

終於爆左隻蜘蛛俠

岩岩開始玩DARK SOUL

放過自己

磨練意志

新手依加先想入坑會唔會遲咗？

會比較辛苦 好多野都要等佢loop番轉頭先有

點解人要返工

你要ot

今日唔使

幾時玩都係咁

望望下 唔整風u劍做主手根本無位入3琴

以前玩無咁多

依家西story都多左好多15uk

月中希望單抽出牛刀

今日又有新嘢玩

又有新囝囝?

新人lm

新囡囡

成班天人扮新人

My wifi

113rank留名

忽然多左咁多新人

我102RK

係咪少左100

冇

係倒轉左黎打姐

真新手留名

見個客驚我地執send左封email比老細話佢知點解咁少人係我地度買野 笑4

有你ceo點會執

我aco

你gaylo

原因係做網購所以無現客?

牛郎店都有網購咁勁抽

上網book,理同141

佢應該以為我地冇乜生意掛 5g

想睇扶他張玉照

見到你日日返工食女

Never lucky

屌無啦啦要我做test

I say 頑張れわたし 頑張れ今日も

仆街英文黎既 撚識牙

Gay test?

有冇日文版 屌

知你溝開日本妹啦

HIV test

你溝日本仔

俾日本仔溝

仲差好多太陽料

邊趕得切

好撚基

Yes 依家先sr2突

Sun係女

唔知個垃圾活動係肝定放置

我放置
你哋肝

2.0死都唔掉弓，拳/短已差唔多十把

Btw 玩到140rank 先得火屬1t牛到，點跟

換算啦

我150rank都未1t牛到

要終突先用到嘅排最後
屌一個月無加倍先換到一把點追

我要睇sao呀

我195都未

要追咪肝 你當d老屎忽訓左半年

睇

剣ねえぇぇぇよ ねえぇぇぇよ wwwww

未出新 睇唔到

辣殺

あほくさ

睇小說

如果個同事今個月唔再放假我就當佢係針對我

所以佛系打，屌2.0票又成日唔跌

唔會哂時間睇有動畫既小說

得罪講句2.0打黎都晒氣

仲要睇佐伯bb

真

岩

扶他唔鍾意原著

睇日文好傷神

笑夠未

睇動畫先係最哂時間

唔睇動畫點打古戰

我指比起睇小說同漫畫

屌你老母大馬都入黎奶一下疊寶

我專心打古戰

一路auto一路睇動畫 小說點睇牙ching

叫條女讀畀我聽

條女唔識日文

auto 5洗望

你外掛狗咪唔洗

外掛就開埋ps4玩啦仲睇書

有女正mk

我屌你老母呀食屎狗 你仆街啦

屌你全家

另外想問維拉插件會唔會被ban

用外掛都唔會bam

問黑髮4mk

會BAM D傻系

個撚樣聽日再唔轉番個at我就即刻走

基

26條友都唔出聲證明依個團都是on99

早幾日個世紀大bam咪話改ui會bam

大bam周

97人仲勁過ww3

歐扶快啲開團拯救迷途嘅小羔羊啦

仲連出3個post講自己bam左人

respect

你夠唔出聲

古戰係幾號到幾號

16-23

岩岩好

打親古戰都去秘湯 真係騎空團毒瘤黎

23走

又買左廿萬羊 破產了

分10萬黎

十萬我依家都有係屋企 7算比你

得番萬幾蚊身家

多過我

我得第一日打到古戰 笑4

富他

我日日都唔得

收皮啦你

bam左我

抵啦撚樣

求解bam大法

想做撚樣

2-4日低標團,大佬都要大家填表寫邊日可以朝活

我乜都冇填

冇填當日日朝活

又一個po

我要走資係咪應該拎哂d羊出黎

唔會
佢係填=參加
唔填=走數

9萬羊火羊